從今日起，每日1點19分，全世界出post 「119，大遊行」

119，大遊行，到時見

推

1.19

Push

119 大遊行

119，大遊行

推呀